唔明點解有人鐘意食海膽..

試左啖 同屎無異...

Ate shit?

門清你怎麼知道屎是什麼味道

7左唔好推 由呢個post沉

試左啖 同海膽同一隻味

Push

食啲cheap 海膽？

似海水味

食過新鮮即開 好甜

食好同差，係完全兩種野食黎
初初我都以為自己唔中意食

海膽係精黎

講到這裏應該有許多讀者已經發現了：我們所吃的海膽黃，正是海膽用來製造海量精子或者卵子的生殖腺！

由於海膽奇異的生殖方式，以及大量的產卵量。它們擁有着特殊的生殖腺。海膽的生殖腺一共有五瓣。同時，也不只是雌性海膽的生殖腺可以供人食用。雄性海膽用來製造精子的生殖腺在某些美食家看來甚至比雌海膽有着更好的風味。

海膽的卵巢和精巢唯一的區別是，卵巢會流出黃色液體，而精巢會流出白色液體。馬糞海膽有五個生殖腺（雌雄異體），它們在發育完全時，佔據了海膽內部的三分之二體積。上圖為成熟時的雌雄海膽。

巴打你應該係食左隻壞左ge海膽。。。。
我都試過

所以你想點？

超巿買果D?